[屯門突發］905 宣道 祟真 陳黃 百周 聯校人鏈，聲援被捕同學/校友！

屯門街坊要留意下有無人聽朝蝦細路呀！

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌
逐個訴求用英文列出黎

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

要人呀

聽日支持你地

加油

更正: "崇真" 錯字，好對唔住

加油
利申：識壞人舊生

推 推 推

加埋沈香琳 五校聯手

推

加油呀師弟妹s

推，加油

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

宣道師弟妹好波

百周啲老師都好抵讚,罷課個日有啲講支那話嘅家長屌鳩班學生,啲老師都企出嚟同班家長解釋點解啲學生要咁做